\begin{song}[remember-chords]{title={Silvija}}

	\begin{kitica}
		Noč je tiha, \\
		vse že mirno spi. \\
		Ostala samo midva \\
		iz oči v oči.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Edina moja, \\
		poznam ti le ime. \\
		Počela si, kar sem želel, \\
		za večno si mi segla v srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Silvija, ne zapusti me, \\
		ne odidi še. \\
		Silvija, ne ustavi se, \\
		poljubi me, edina moja ti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mesečina \\
		po tebi mi diši. \\
		Začel bom sam, da bo lepo, \\
		začaraj me še ti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Edina moja, \\
		s teboj mi dobro gre, \\
		naj bo noč romantična, \\
		še enkrat bova skupaj, Silvija.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Silvija, ne zapusti me, \\
		ne odidi še. \\
		Silvija, ne ustavi se, \\
		poljubi me, edina moja ti
	\end{kitica}

\end{song}
